【英超】遭包尾大幡逼和 曼聯緣盡下屆歐聯

喊乜撚，唔准喊呀屌你老母，要慶祝！

我真係笑到訓著都醒返

曼聯冇下届歐聯合理

最緊要痢冇英超